[好在有陪審團]黃國桐哽咽落淚的訴說年輕抗爭者出庭的情況：高等法院我們一次次的勝訴

【哽咽落淚】黃國桐哽咽落淚的訴說年輕抗爭者出庭的情況：高等法院我們一次次的勝訴 好在有陪審團

作為一家非盈利機構，《看中國》在香港與台灣的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。香港反送中民主運動以來，《看中國》記者一直奔波在抗爭的一線；即將到來的臺灣大選，《看中國》亦將投入更多的報導力量。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港與台灣兩地的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
#黃國桐 #哽咽 #落淚

聽日有行動幫手推呀！！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

新聞無報 葵涌石籬石俊樓有人被自殺！

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員